用戶暴增超負荷 Signal大故障

節錄

用戶暴增超負荷 Signal大故障

【本報訊】自WhatsApp單方面更新私隱條款惹來用戶不滿「轉會」後，免費加密通訊軟件Signal用戶數量暴增，惟已超出本身網絡基建負載力，就算已加緊加裝伺服器仍追不上需求，導致前晚開始出現大規模技術故障，使不少用戶無法收發訊息。

正加快新增伺服器

Signal近日在多國成為最多人下載的通訊軟件，程式上周二在Google Play的下載量一日內由1,000萬暴升至5,000萬。但全球各地用戶前晚開始發現出問題，Signal亦承認正處理技術問題，在Twitter多次推文表示希望可盡快恢復服務，又指「我們在恢復服務方面已取得進展。私隱是我們最優先考慮的事，現在增加負載力僅次於此」。

Signal營運總監哈德（Aruna Harder）表示：「我們本周每天都以前所未有的速度加快新增伺服器，擴充容量以應付高流量，但今天超出我們最樂觀估計。數以百萬計的新用戶正表達對私隱的重視。請耐心等候。」

據監察故障網站Downdetector接獲故障報告數字，。。。。。。

Signal總部位於矽谷，由WhatsApp共同創。。。。。。。。。

■故障期間，Signal版面出現一條置頂提示，解釋程式正出現技術故障。互聯網

攬炒signal

無事啦

話轉icq tg line 嗰班人

用得番了

無問題，只要唔好轉返whatsapp咪得

我成班fd用返Signal了。Wtsapp去死啦

無所謂啦，進步緊
各位俾啲時間包容下啦